東方戰線遭打壓，Youtube，Twitter戰線唔夠人

東方狙擊戰

我見到無人講，東方專頁被封
重新起個，人數己大不如前

【"抵制東方"專頁被ban🤯】
方丈打壓自由言論極無恥！🤬 佢愈係打壓，我哋就愈係要抵制😡 全部人同我like晒佢再forward出去！ like=反抗，share=以牙還牙

👉🏻後備Facebook:
👉🏻Telegram: @nooncc689

我要見到Tg過5k 專頁過10k like！唔可以俾方丈打壓成功！🤬

Youtube戰線

除佐Comment Like Sub Share 同路人 Youtube Channel之外

重可以做
Source :
「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link (2)

#文宣

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

早前freebitch巴打介紹左中宣部既爪牙，同埋點樣對付佢地。但有部分方法都比較被動，因個班中宣部撚屌依然可以繼續出片，荼毒其他人。

而比較主動既對抗方法有 (credit to freebitch手足）

1. 入去即時停播(令佢唔計view)
2. Dislike(令佢recommendation排名下降+無廣告錢)
3. Report (收佢皮)
*唔好comment因為咁樣會推高條片
*Report統一理由(垃圾郵件和詐騙 misleading, spam)
*只有網頁版先可以report成個channel

當中以report channel呢招最有殺傷力，因可令整個channel直接收皮。

但你知啦，大家實懶過閪噤，而且又用開手機上YouTube。要report成個channel係好撚麻煩既，因為YouTube app係搵唔倒report channel個旗仔。

因此有個痴線佬用左一日時間，梳理好中宣部旗下youtuber的report link。只要大家噤入條link，就會直到report版面，而大家要做既野好撚簡單。
過程如下。

選擇「垃圾內容與詐騙」、「詐騙/詐欺內容」。
然後tick返最近五條影片。

無需「封鎖使用者」（封鎖左又點出report combo呢？）
其他注意事項個欄一定要打左野先過倒版，大家可以隨意發揮。而我通常會打fake news。
最後過版，report channel完成。

啦！撚屌總共有27個，當然唔排除有漏網之魚。如有的話，請大家幫忙補充。

班撚屌排名係分先後既（channel總觀看次數，由最高到最低），分左十二組。請大家負責返自己生日月份既撚屌。每日最少report5次。

我地就做個小比賽，睇下邊個生日月份既巴絲最撚快令自己組別既撚屌YouTube channel 收皮。

Twitter戰線

全球局勢將會大洗牌，但國際線唔夠人

全球局勢將會大洗牌，但國際線唔夠人

疫情過後，全球親中，更加依賴世界工廠走中國模式，
定係大家所想像的八國聯軍，支那受敵的情況

我估香港人可以發揮有用的作用，香港咁近支那同時被殖民，可以有效地打破支那所謂共產社會的美好想像

外國歐美人有慣自由，佢地根本唔太了無自由人權係幾慘，信政府不怕個問題
最近打國際戰線人數真係唔太夠，所以希望連登仔大家都幫手

養成上Twitter的習慣，大家都睇得出連最簡單的Twitter任務都係得幾百人佐近
重味計街外人士條數做任務的人數真係唔太多

出唔到街,Home Office 做少少唔係好難為大家G
Twitter Account 有 Google Account 就可以起到，可以將個Account同步，㩒２粒制就起到啦

希望大家幫手打Twitter戰妓同Reddit戰線

有手足好有心整佐個Twitter整合出來

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

幫手去Twitter Reddit打文宣啦

一班在美港人成立既 #Hongkongers4US 再次捐出一批口罩比美國既醫護

Pishhhhh

手土

推

國際戰線

推呀

push

重燃將臨，回復戰意
同政權最後一章

佢地想攬炒，我地都攬炒，大家一齊死

又見面了

終於有網戰行動po

Tui tui tui

已like

無國際戰線
點令到我地有攬炒的資本

如果支共搞惦佐外國班政客就會炒唔到
所以上去打國際戰線好重要

cls and report！！！

幫手推
----
2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

熱開熱開

點解連你都咁

都話啦

我要上熱門！！！

多謝你呀

撐蘋果就要搞死方向

Hello~~~

撐蘋果就要搞死東方

係你唔了解我

hello

我要攬炒

好快變pish

心已傷

推到熱開

堆到熱開

東方雖遠必誅

一齊去做

推呀推呀！！！

堆呀

因報

堆啊

堆爆佢

五毛呢

Pish pish pish

堆到堆填區

依日睇來又好難推

東方戰線是日任務係百老匯, gogogo

登記選民

我唔信

基本法2.0

推大家入場la

日日都有做

堆到堆填區爆

訂閱蘋果

搞死東方

我

12 + 0
0.5入來負評ok?

即係最少有12個唔同人推

7.21 7.21 7.21

堆到有明日大愚

明日大愚 回血劍
攬炒2.0

今日又好難上熱門

堆到變維多利亞河

我晚晚都等緊呀

加速主義好~
加速主義好~

Yes

萬憶起個島比新香港人住

東方任務, gogogo

咁耐都未有㗎

17 + 0
0.5入來負評ok?

即係最少有17個唔同人推

唔堆啦

新民黨支持者先可以住

Tatar’s

環保

之後打風陸沉

up

洗唔洗開個新post推

Opa

報應

呢個post似推唔起

Oppa

標題唔夠爆,太正常
可能

你會唔會再開

18 + 0

即係最少有18個唔同人推

頭先做完，東方 tvb都好少人呀

不如屌人

都係太負面

溫寶寶有冇非P acc

Ko

係最少有18個人入過嚟推

推
東方仲惡撚過CCTVB

做標題黨啦

有好樁腳都要有好標題加持

我未做

有分身

未上水啫

KO?

我都唔知呀

明明有24人話推

Ok

可以再開過

w

有好多人冇睇就推

我就係

TG?

應該試下要重開

下次改個好d嘅標題

要啦

Yes 晚晚放飛機

改咩標題

非P就用啦
P牌推唔郁

我無睇tg
見你一開我就即推

個推拉師聯盟重開好過啦一係我地圍內自己開

本人常用p牌account

千人谷但啲人九成mute曬唔理我地

係

me too

好懶

+1 有幾個人開po我即含

我地數人頭自已開個tg group?

可以

好淫呀

舉手先

選民

我搵個已沉post回你地？然後喺果邊再講

好

Push

你p牌咗嘅

搵ed

搵ed 睇lihkg noti~

推！！！！

呢度可能幾百票， 一個人派唔得幾多
麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)